方仲賢：「民進黨食人血饅頭」改口「不認為民進黨食人血饅頭，對說話引起風波致歉」

林鄭：「逃犯條例修訂原意是好，但對引起修例風波感到抱歉」

低級分化
拉

仲有4個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

拉

Yes 同一態度唔認錯就唔低級

只有立場沒有道德

飯民都食人血饅頭架啦

你攞一個年少氣盛嘅學生
同一個做咗幾十年政務官，香港最大粒嘅高官
嚟比較

你係掂嘅

林鄭把口道歉，不過唔撤回修例啊，瘋狂拉人。

年輕就是好 做錯甚麼都有人原諒